我的極品女友

事緣我條女同我
佢大我3年
但佢平時
有時喺條街度
對我呼呼喝喝
普通傾下計嗰陣
用粗品大大聲屌我
搞到啲人望哂過嚟
同佢講
佢話會改
但都仲係有時又咁做
有時又提啲無理要求
例如
今日雖然冇乜風雨
但都八號呀
啲車又停咗好多
佢死都要我出嚟
去佢嗰度陪佢
話day off陪下大家
我哋又唔係住得近
但
佢某啲方面都
對我好好
咩都aa
又送game比我
又有時買埋外賣上我屋企食
應唔應該分手好

明明就自己懶

溝女溝著個家姐抵你死

一開始
佢扮撚到溫柔體貼
我點知依家
佢變到咁

好正喎☹️

感情問題
建議
一律
分手

冇家姐既人係唔會知道家姐係幾咁仆街既

結左婚呢D就好老婆啦

唔太敢分手
以佢嘅脾4
佢又知我住邊

樓主好弱

有冇多啲具體既例子分享下

分手啦屌，港女閪格極品你預成世比佢食住，人前呼呼喝喝其他人見到背後會笑鳩你

放假都唔去屌hi，你唔屌佢，佢咪屌你

又例如
旅行吖
佢有啲餐廳想食
有時跟住個google map
兜左好耐都唔係好見間野
佢又會發好大脾4
又唔幫手搵
一路喺度屌9我
但佢會話佢plan哂啲嘢
又大家aa
所以佢覺得
我搵路係好應該

可以預想到
我個仔
會有個幾惡嘅lomo

我覺得幾好喎，又買外填又買game又aa

正5正的 些牙ok?

唔敢分手你都幾癲

對波係咪都係AA?

你都講到咁，下個會更好

港女

好能正夜晚插番佢 鬧我呀拿 鬧我呀拿

淨係大大聲喺街屌柒你都飛得啦

不過就係
佢平時都幾照顧我生活
連我之前屋企人搵工
佢都會幫手
但有時真係
好唔尊重我

我老婆都係咁，但旅行佢俾晒錢，所以我覺得好應該負責搵路

同女朋友旅行可以AA都唔錯啦

唔尊重係大罪 啲咩AA嗰啲就算啦好嘛
你想像下 第時結咗婚 有小朋友
佢大大聲喺啲小朋友面前屌柒你
你家庭地位係幾咁低賤 你會開心咩

我老婆同你女友好似，我都會覺得佢有時唔識專重我，成日大大聲鬧我，但我會諗，我唔會想要個唔識照顧我，咩都依賴我，咩都幫唔倒手，但小鳥依人既老婆

樓主邊敢散啊 繼續比條女指住個頭係街比人喝過世啦

你唔明㗎啦

aa都港女？

呼呼喝喝撚條仔都唔係港女?定係你覺得肯aa 已經係人妻典範

以為自己好特別咩 有乜唔明啊 aa?我識咁多女都會aa

要搵aa嘅女人難過搵處女執到寶啦

都係嘅
我個ex就係呢type小鳥依人
多野煩啲
佢自己啲功課都要搵我幫手
同佢打成千字都試過
所以先想搵姐姐
但依家又
懷念比ex喺街度橋住手
既感覺

分手喇

笑左
風格
好似
樓主

夜假叫你去屌閪都懶

而家係樓主面前aa姐，呢啲小事有得扮但係格閪忍成世

重有條件時間揀既就分啦有排你頂

點解咁都頂到，係男人？

買部車自己揸咪得囉

感建分
無謂打太多字

咁實有好有唔好嫁啦
你又唔係咩，但又要求人完美
其實唔好預對方會改到，只可以要求自己改變心態去接受佢，如果真係接受唔到就分啦

咁又係
自己又比唔到啲咩佢

姐姐先正

除左呼呼喝喝要改之外，其他都幾好，
肯AA都屌打啦

可能係因為佢之前對你溫柔，
你唔點理，轉用呼呼喝喝先會理囉，
自己同佢傾下啦。

屌你free rider唔幫手plan，
去到搵路都搵唔到，唔識問人咩，
再唔係咪搭的士

我諗兜左好耐應該係行左半個鐘，
又未食野，又累又餓，咁發脾氣都好正常

咁都對你幾好, 可能佢本身個人粗魯. 唔係有心唔唔尊重你
同另一半一齊其實都唔想就住就住, 佢本身性格係咁, 覺得你已經好熟唔洗扮

我有話一齊plan
佢自己話
想自己plan哂